c7pro 浸左水touch screeen壞咗

請問除左換screen，有冇辦法抄啲相出黎？ 宜家架機正常但touch screen冇反應。

Thank you!!

插dock用mouse

多謝師兄，搞掂！